點睇跌停左 都唔識買牛既人?

d牛牛好平好吸引

下星期國家隊返黎有排升